馬後炮撚全面進場

無清場=解散軍睇清楚未無清場呀
清咗場=送頭撚睇清楚未送哂頭喇

總係覺得互屌post都係3毛開

唔奇

利申散水撚

唔好推

機場集會都話要走，咁不如宣佈成個運動直接收皮算啦

著名五毛開post叫人留，仲唔撚清晰？

推 勿分化

721

推 大家唔好互鬧

散水撚+1

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

我有做散水撚
希望大家唔好再屌
見到成堆馬後炮開智障post真係好撚無癮

勿分化
但其實大家自己都要理性分析
睇返個場地再諗be water
街頭自然係應該散水 但機場
啲狗會tear gas? 咁咪攬炒囉

拎住個結果屌人冇意思，邊個會知下一步？

睇機管局網頁顯示
Departure cancel到聽朝7點😂
今日足矣...

認真睇分化帖文就輸了！

不犧牲，不被捕，來去自如
運作亦是要停，全世界都知因乜事停

真

push